原來攝影師都要做打手

大師ky喺部機啱啱出嘅時候喺到水鳩人買mavic 2 zoom
但係自己就用mavic 2 pro?唔知收咗幾錢去推高zoom嘅銷量呢

應該有好多傻仔俾佢水咗

航拍機飛到咁高？

自己 tag架喎

dllm垃圾唔好拎岀黎講thx

我tag gay唔通我真係gay咩

你真係GAY

係啊 連個地點都係假架

香港攝影師本來就係打手，出名果班幫我打到j都損

Gay

仲以為係Sony代言人含sir

你真係gay喎，果晚嘅事你想唔認數？

你認數多啲，我受害者